# 接入指南

&#x20; 开放平台为DMT平台的内置模块，如需开通请联系管理员。

### 接入流程

1. 管理员开通权限后，自动生成access-key跟accessKeySecret。
2. 如下图显示，api调取统计模块，查询可调用接口详细信息，接口调用频次。
3. 参考接口签名生成说明文档，**利用access-key跟accessKeySecret生成access-sign**。
4. 调用接口前**需配置白名单**，详细接口请参考Api接口文档。

![](<../../.gitbook/assets/image (617).png>)

